【Welcome唔知乜春600萬磅巴丁幼幼】阿仙奴18-19球迷吹水區 MXVII

垃圾topic
無人想理隊波呀

唔知乜春巴丁幼幼強勢加盟阿仙奴

垃圾topic

應該係19-20球迷吹水區

阿仙奴同香港人一樣無希望
最慘人種

唉

查子搬龍門話垃圾唔計

無論睇港聞定阿仙奴消息
都係笑唔出

由5月尾歐霸決賽到宜加,無笑過

係

槍手舊將坐擁300億身家 球迷發問:何時收購阿仙奴?

無數個夜晚，槍迷都在祈禱球隊趕緊易主。近日，前阿仙奴球員法明尼來到中國參加達沃斯論壇，他在個人的社交網絡上分享了此次行程的照片。 《隊報》此前曾表示法明尼目前的身家已達到了2億歐元，在法國富豪榜上排名第395位。槍迷在法明尼Instagram留言區發出吶喊：“你什麼時候回來把阿仙奴給收購了啊？”

單憑法明尼的個人資產自然是無法買下阿仙奴俱樂部的，但法明尼的公司卻很值錢。他是GF Biochemicals公司的合夥人，該公司主要從事果糖酸的生產，製造相關能源，有媒體稱這家公司的市值達到了300億歐元。

收購阿狗啦

講真足球場上如沒有法明尼
打碌撚

阿仙奴為Tierney報價2000萬鎊+500萬鎊浮動。

提供的支付方式是：今年付1000萬鎊，明年付1000萬鎊，Tierney合同的第3,4,5年再支付浮動500萬鎊。

些路迪是否同意這樣支付還是未知之數。

收番埋啦

當眾阿迷扮作開心
寂寞難耐有不甘

乞衣奴 咪撚買個巴丁仔 直接20+5 都無咁柒啦

雲加

on9 topic唔識米能開啦

秘魯
山狗

真

無論怎樣結果 避免不了箇中的差錯
讓記憶中不記太多 剩最好的經過
就算香港不再美好 在記憶中它美好過

再開過啦
年份要改
topic又柒

好撚沉重呀屌

愛sir

其實都無乜計
唯有不斷做靠輿論俾壓力政府中共讓步

1

游b 張相

LIN

內房

lm

黑麻麻J條春牙

...

手足有美學sense

連登仔連開天窗都唔識係咪真係好多中學生加入左

【請廣傳】今朝商台非常感動嘅phone in

唔好笑喇，今時今日啲中學生可能知識唔夠，
但公民意識真係好強
好擔心佢地

但對新一代香港人好有希望

其實小花出局都已經夠

信條撚牙

881

我就算成副身家擺哂出黎都會幫佢地，
雖然我成副身家已經見底

無錢

香港唔少金主既 放心啦

你青頭?
咁叫波

hey0?

你本身就係窮，關咩事

唔係笑唔知咩係開天窗應該係因為未見過
所以我諗緊係咪好多中學生因為反送中而加入連登姐

我同立場妹都講緊，啲小朋友點解連放假都冇得去玩

我都係大學讀書個lecturer講返六四果時D記者編輯幾有風骨先知咩叫開天窗

講事實姐

APO搶口王都唔SICK?

立即釋放立場妹

又cow女

Gbo jor sin

=======================

佢係

屌 琴晚仲水左老豆買智利羸波

好懷念呢d on9 簽名檔以前香討uwants 2000fun 勁多

Skysports課金比阿狗?

樂古

阿狗高層願意但冇錢

我願意用1億買層樓，但冇錢

Yahoo blog

想問下呢度係咪雲加不離不棄支持區?

無人識樂古

屌你真係有錢就補強返幾個人啦

玩CS

mk forum

果陣成日搵場玩cs1.6

小學上

Yes

浩方對戰平台

點會唔識想當年我都mk 過

想知冇頭毛點整mk頭

3條染唔同色

個陣番學都唔係讀書一係訓覺一係玩
又點會甩頭髮
記得有一排執陰長到遮眼個時好流行

立法會十月先開得返

郭榮鏗真係好撚高質素

跟住又用民生呢招話示威阻住開會
人地話立會有房可以用,或者去第度齊人就開得
陳健波又嫌三嫌四

唔開會就唔洗幫政府硬食孭鑊

岩岩民主派議員講過可唔可能將民生議題冇乜爭議既用另一d形式處理

L'Equipe | Bordeaux have identified Koscielny as a potential summer signing as a replacement for Jules Kounde, who is set to join Sevilla. #afc

Bennacer 當選力架杯分組賽最佳球員

打xanga/qooza

阿狗又贏

邊個平台多人多fd 子用就用架啦
我無聽過人用steam一係vlan 一係樂古

Vlan打信長 樂古打aoc cs1.6

周杰倫頭

仲有d 濕鳩江湖mon 實個鐘15分鐘挖一次寶
以前用電話線上網 老母講電話會覺得佢阻住哂

靈劍江湖

個d 乜撚野飛輪海都係抽yes 卡一見到佢地就扔

原來牙蛇抽yes 卡咁MK

Skysport話阿仙奴have more cash？

是但

有多啲錢咪又係買唔撚到人

靈劍正

以前唔識野覺得六扇門呢個名好型

有一對已享有差餉減免優惠的夫婦，二人分別申請未取足4,000元的差額，本來二人預料可獲發數百元，但意外地二人竟同時各收足4,000元。事主認為，事件證明審批是有漏洞，直言「難想像政府會出這樣的錯」；政府發言人回覆指，不會就個別個案作出評論。

仲未收到4千蚊 ON9

我都未

真係派埋比d支那人都唔出奇，有入form就鳩派

你not much=10m

為左加快速度 全部都4K啦

禾個大6表妹就係咁

我屌你表妹

早知我都交
扣退稅得幾百

香港人好忙

Fabrizio Romano:

森多利亞中衛安達臣2500萬歐+500萬浮動加盟里昂。阿仙奴從未對他有過任何興趣。

無成本又可以玩野，點解唔做？

1蚊都要拎

後悔了

咪post垃圾波啦

+1

傻仔

Arsenal are offering a loan plus option to buy deal for Barcelona’s Malcom. It’s the kind of deal that Malcom himself wants, but Barça want to cash in on the winger now. [@sport] #AFC #FCB

The Catalans hope to sell Malcom for €40m. However, of all the clubs willing to match the asking price, none are of interest to Malcom.

The Brazilian is adamant that he, and not Barça, will choose his next club. [@sport] #AFC #FCB

40M Malcom >>>>> 80M Zaha

屌
40m就Fraser啦

喺幾舊屎度抉擇

袋撚番埋佢啦

70m打包哂兩個都得啦

平靚正

學爺爺咁擺返入銀行收息算啦...

係 無期望過

agger
但又錯腳翼

爺爺

malcom 40m

突然間又有70m買人

discuss with board

Contract terminated

#AFC and Napoli are competing for the signature of Kieran Tierney [via @MatteoPedrosi]

#AFC have been forced to put together a fresh bid for Tierney following interest from Napoli & it is expected to be launched within 48hrs [via @Record_Sport]

蘇超仔都要爭

講真
肯比既話我唔反高安基一年
最好加隻贊仔

有無人見到山神出局好唔開心

我阿媽入左form 唔比佢

其實話可以70m zaha
係咪即係留左70m 比zaha 之外仲有$買其他人

有鬼錢咩!
用25m+細梅同佢換算啦

買唔到就轉去買阿積士個左閘

左搞右搞之後乜都買唔到完轉會窗

可能係有信心放走班冗員

錢已經唔係多，仲要買埋買埋一堆唔等洗既

巴丁幼幼當佢有潛力但解唔到燃眉之急
左閘已經有哥斯拉同夢遺，係唔TOP 但一定唔係最等人用既位

買完得返丁屎咁多錢點撚樣買最急住要既翼

放走坦克啦

最急住要既應該係中堅吧

Arsenal would be interested in signing Rennes winger Ismaila Sarr, who is likely to cost £35m, if they cannot complete a deal for Wilfried Zaha, but it is understood AS Roma already are in advanced talks to sign him. [Sky] #afc

冇翼最多佔中4312 咁
但冇中堅咩陣都死

巴塞向阿仙奴推銷馬爾甘

阿仙奴正在收購水晶宮翼鋒韋費特沙夏，巴塞隆拿趁機加入，推銷甚少上陣的翼鋒馬爾甘。

馬爾甘去季由波爾多轉會巴塞，轉會費3700萬歐羅，但是未能爭到常規正選，只是在西甲上陣15次。

正當阿仙奴努力引入沙夏之際，巴塞加入推銷馬爾甘，希望槍手同意買人，然後回收資金去買基沙文。（）

Selling Aubameyang or Lacazette would be disastrous for Arsenal, says Wright

買中堅首先要放得走細梅或者隊長
唔係既話佢兩個加PAPA加馬伕加傷癒既HOLDING加回收既CHAMBERS
雖然廢既多但咁多中堅堆哂係到都唔係辦法

根本隊波由領隊到球員都是廢
十個有7個廢
無返三五年都踢唔走班垃圾

鼎有排等
愛狗唔多想用馬伕
papa成日傷同停賽
下半季成日踢三中堅

3億敲尼馬

巴狗求我哋買
不過班高層實傾唔到低價

又嚟愛回家

戰術角度就梗係要買，而家隊入面D中堅一係老一係廢一係玻璃一係嫩，
買兩個都唔嫌多，但問題係隊波已經窮，再堆一大堆同一個位置既係隊波到對個球隊架構黎講好唔健康，所以前提都係要放得走一兩個中堅先

無人想理

無乜點出過場，又係疤主動求售，起碼要壓低過佢買入個價
但以我地低賣高買既傳統都無乜希望

夢遺睇怕要踢多啲中堅

拎細梅同佢換算啦

K6 留: 隊長+年資, 預計玩多1-2年, 同新兵rotate 用
papa 留: 上季之中算相對比較好果個........
holding 借走/留: 大傷後需要出場搵狀態, 陣中重要英人
馬伕 借走/賣+option to re-buy : 英超經驗少過chambers & holding, 佢要機會證明自己, 但阿狗走左唔少土炮, 應該留chambers , holding > 馬伕
chambers 留/賣+option to re-buy: 上季fulham player of the season, 不過係打防中, 留佢賣埃及都可能得
梅: 賣, 垃圾

conclusion: 中堅都3件買1件
帕G 留的話就替工cdm, cb, 賣埃

買沙夏令我唸起港超d 19戰術

前面擺兩三隻鬼，靠個人能力硬爆

巴丁仔好得過Amaechi, Saka, Smith Rowe先算啦屌

阿狗而家係踢呢d波啦
你估我地係英超疤菜咩

利狗又咪咁踢

又話想要正選先離開psg
返去蛆咪一樣要做ccc後備

咪係 正仆街黎買垃圾都唔用自己青訓

軌又咪靠世三一扭十

Which ching

唔係ma

佢係阿狗果陣表現mama

雞

K6想走

講乜9

屌 笑撚死

似係快撚d啦

快撚D啦

林鄭月娥嬌喘一聲倒在習近平嘅懷裏，喺呢個時候，林鄭眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。習近平一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從林鄭衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而林鄭既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

撚伯番車仔教
我地d 名宿

人地簽埋人 換埋帥
我地得個巴丁仔

全部25

林伯

睇完要洗眼

亨利都唔撚識教波
等龍格堡

今年無人阿仙奴做intern？

How Arsenal fooled Spurs to sign Ozil and fund Madrid's Bale bid - Gunners' former transfer fixer Law reveals all

In an exclusive interview with Goal - former Arsenal transfer negotiator Dick Law lifts the lid on Mesut Ozil's move to the Emirates in 2013

“It was an incredible deal to be a part of,” said Law, who officially joined Arsenal in 2009 to work alongside Gazidis and Wenger on transfers and player contracts.

“That was the moment when all the work we had put together through the years in terms of acting as a unit, came together.

“But the story of Ozil, is actually called the story of Gareth Bale.”

韋拉

Fraser the ‘ideal candidate to load the bullets for Aubameyang and Lacazette’ at Arsenal – Wilshere

He told football.london: "I think Ryan Fraser would be a great signing. I know him well. He's probably the hardest working player I've ever worked with.

"He's got an exceptional attitude. On the pitch he runs around all day - he's the first one on the pitch in the morning and the last one off it.

"His physical attributes have really come on. He's really improved that side of his game. He's really come on.

"Technically he's really come on. You can see that by all the chances he created last year. You can see that by the large number of assists he got last season. That's credit to him and credit to Eddie [Howe]. Eddie put a lot of trust in him and it's been rewarded.

link

WHO?

25不了

安歷卡

Tierney

林鄭月娥嬌喘一聲倒在習近平嘅懷裏

comment 仲有仲要寫到繪形繪聲咁

香港好難向上流

係就雲邦賀斯

寫得好好😚J咗

係倫敦轉機去拿不勒斯啫

Thierry

你未出黎做野姐

笑到仆街

查子咁勁做咁耐都未流到啦

6位數做一兩年野點都有啦

20m買條友
要講幾次價
又追蹤航班
又機場捕人
唔講以為買緊邊粒巨星

勁野嚟喎

唔洗還學債+比家用就係姐

垃圾傷追人

無勝算

蘋果今日有我

我毒撚 易儲錢

me2
買隻PS4同FIFA可以玩成年

link？

紙媒見到

Ching咩科

我丈夫是日本皇軍 撰文：一名日軍的太太

有冇阿仙奴

佢教書

屋企等住你養

域子?

細過玩江湖 做會員買數值用左成幾千蚊
之後又比成千蚊開江湖做站長 記得係回到本仲有賺
仲記得係咩靈劍0406版

好似智障個樣

最後個表情

屌牙原來真係有賺...

誤人子弟

科大

我又多左21日假，今日比醫生屌點解骨裂個位大左

個天7點仲咁光=.=

我們會代替妳走下去

依家個腦諗唔撚到野

好驚班香港人會麻木

Mc 70m買rodri

第4個.....

我已經麻木
而家要做嘅係同文宣盡量阻止

Manchester City confirm record arrival of Rodri from Atletico Madrid in £63m move as he pens five-year deal

Ayoze去左李城

Law on Özil’s medical: “We were trying to keep it quiet. We met him [at the clinic] & as we walk in, to our left is Lukas Podolski, he was getting treatment. That minute, I called Arsène & said this news is going to be out because Lukas can’t keep his mouth shut on a good day.”

大家有咩事記住上黎講 成班手足陪你

我有d急屎

黃碧雲真係on9架喎

好想比老細炒 唔想返工

九西=閪女人天堂
游b除外

禾幾日無柯屎

都話投佢既仲on9過投建制

點解阿仙奴同香港咁多考驗

被大陸網民指是「港獨豪」之後，柏豪原定於7月13日出席在重慶國際博覽中心舉行《2019重慶OPPO Reno造樂節》，今日忽然向fans交代未能出席，有fans於柏豪微博詢問：「寶貝你還去重慶嗎？」柏豪回覆：「這次沒機會了，讓你們擔心不好意思，希望下次再見。繼續做好自己，做好你們的榜樣。」同時柏豪再次向已購票的fans講聲不好意思，暗示被消失。

我都兩日無痾

小麗老母

我發左達我包哂apo所有手足ok?

依個月食老麥食得多
開始便秘

周恩來

好傷殘優先

買阿狗
但唔好搞轉會
你啲品味

買哂啲力架幻幻返嚟

Ayoze都要30m...

咩品味

佢j禾比同隻巴丁新仔

佢睇開英冠唔好怪佢

禾比係能力好有限 正常連下游正選都企唔正

仲有jenboy

有冇手足7號出九公行呀

yss, me鍵戰

有冇手足星期六會去屯門

我無錢有無手足資助我

樓上互含完未

咪撚再貼隻垃圾出黎

樓樓上係白卡仔

窮到仆街啊

dllm買sasa買到唔洗番工

無買 我只買可口可樂
肥鳩一日一可樂 支持我呢個股東

好可愛⋯

?

禮拜六有第一場阿狗一隊熱身賽睇，參與球員大部分從U23同U18抽調
之後嘅國際冠軍盃仲犀利，又拜仁又皇馬，睇嚟未開季已經要絕望

皇馬win硬啦 廢到咁

其實國冠隊隊放水踢 得愛狗認真踢

好攰

pre season 都無得俾班球迷j 下 愛狗就要俾人屌足一年十二個月架啦

贏國冠杯可以谷季票
贏埋酋長杯
季前雙冠

上年睇心諗咁博做乜

變咗以前嘅猁狗

抖下

季票不嬲full唔洗谷

上年好似成日full team踢

今年可能真係冇得J
八月仲有場作客魯營對巴塞

咁sell幼齒比人買
收返40m買人

Me正常

唔好賣路維 其他放哂佢

全勝無難度

估唔到好眉好貌都係弱智

Arsenal have extended Nacho Monreal’s contract by one-year, with an option of a further extension & although there has not been an announcement yet, one is expected. [@Journo_Slash] #afc

Image: Pierre-Emerick Aubameyang leaking the Arsenal away kit, manufactured by Adidas, set for official release on the 15th of July, on his latest Instagram post. 👀 [IG: aubameyang97] #afc

仲記得雲爺爺黎香港
對傑志兩度落後
爺爺塊面黑到
最後追平2-2
十二碼都唔敢射
直接打和super 同傑志一齊捧杯

Arsenal hierarchy due to meet Stan Kroenke in the coming days

The Mail say #Arsenal's transfer chiefs are prepared to appeal to owner Stan Kroenke for more funds in a bid to sign Wilfried Zaha.

呢張唔係出左好耐咩

建制派與中聯辦會面

Sorry...

呢張就係白卡

即係做show

最後又咪拖下拖下冇左

個Tierney搭班機飛完未呀

Ryo 肯請未

隻腳

屌你

x慈bb

唔講以為咩大球星

Fm勁小小就係到扭屎忽

係咪想食 聽日出黎囉 我請啦

[推到完場LIVE] 野餐後須知網上講座 [情緒支援及法律支援]

對腳

幫我推民陣啦dllm

xanga

再吹大d呀屌你老母

打包埋佢個fd ok?

人工好高

搵佢踢翼牙

賣波衫cover返啦

同奧燒又做隊友

睇幾多次都覺得好撚型

[突發] 山區兒童想去遊學團

大家點睇？想幫但驚fake

@mk
五月包子可恥

真係好撚型

起左條友底 2017年開post話差人30萬喎 睇定d先好

啱啱落機追po

已經聯絡到ifc烈士親人

入面有提到烈士生前鐘意咩
有心既可以準備下

？

邊有時間睇

都要輕鬆一下既

致同屋企反面嘅年輕人 : 小不忍亂大謀, 出走成本高, 助長廢老更偏激, 藍營穩袋兩票

得閒 每30 分鐘推一下
真係太多 14 15 歲小朋友
等叔叔教下佢地

唔差在免簽埋alves 組巴西雙閘啦

小妹今年14歲

簽carlos同cafu

屌你老母

小弟13歲

除左屌你老母
我無野講

收返埋條jer啦

小妹巧京牙

見你係其他post成日屌人老母

聽日又見立場妹

share acc 果個係我個弱智表哥黎

Cls

真係食屎狗 靚妹都搞

呢個真

立場妹妹好似正過立場姐姐

你人形坦克

都係狗黎

後日北區

Ryo狗

做得記者邊到o靚

Mk

靚就得啦

3p

佢真係cls

Daniel Ballard has joined League Two side Swindon Town on loan until the end of the season.

MK食唔少

真 依家照喺屋企開大冷氣 食到有自立能力即走

創業無錢 唔比家用了

港島仔過海都少

rich

你就好

蓬瀛仙館𠴱個出口 好似b
天橋轉右有路牌指住嘉福

你帶路

知你迷開路

屯公拎埋不反對通知書

#AFC are closer to Tierney than Napoli as things stand, sources close to the player have told @CalcioNapoli24. Napoli's interest is genuine. Updates on this deal are to be anticipated according to the publication.

Adidas are reporting record sales in the 24hrs after the kit release for Arsenal’s new home kit #AFC #Adidas #DareToCreate

最估唔到係香港媽媽有第二次

想叫屋企人join👍

Lucas Torreira tells Arsenal fans exactly what they want to hear after AC Milan links

Arsenal midfielder Lucas Torreira has dampened speculation that he may be unhappy in London, insisting that the capital "feels like home".

唔好坐海喇知嗎

OFFICIAL: Arjen Robben has retired.

A sad day for football 😢

你仲成日行富士山添

鍵戰力量

我行香檳

話晒話冇po GE?

你係個到返工

聽日應該係馬仔姐姐+立場妹

兩個出晒樣？

Arsenal are willing to pay £70m for Wilfried Zaha but the money would have to be spread over 5 years.
分5年比😂😂

把聲如果夜晚.....

玩FM ?

致同屋企反面嘅年輕人 : 小不忍亂大謀, 出走成本高, 助長廢老更偏激, 藍營穩袋兩票

訓教, 你地推
呢度推爆之後下個post 改名全程支援

fm分期買人大法

其實分期好正常
不過5年真係長左d

傻啦，當年我做intern果時見過有個姐姐靚到仆街，又高又有仙氣，但淨係見過一次

邊到「o靚」啊，死盲佬

屌

小朋友幹大姐姐

Match埋個動作

FM都係最長分3年

唔係40m分5年俾淨低30m拎左歐聯就俾咪算俾面

我都想po
老老豆豆兩登d幽默感真係好撚癲

屌唔住

James Benge :

阿仙奴管理層下週將飛赴美國和老闆克倫克進行會面，他們將請求克倫克對阿仙奴注入個人資金以支持槍手完成Zaha的轉會。

太陽報 Daniel Cutts :

蒙尼爾依然在愛sir的計劃內，雖然沒有官宣，但他已經和阿仙奴續約了一年（至2020年7月）。阿仙奴甚至還有再延長一年的球隊選項（至2021年7月）。

只想說聲加油

會注資 等同香港雙普選

當佢on9牙 掉幾十m入海爭4

高安基：我無野講

依樣難啲定叫林奠同意五大訴求難啲

屌佢真係 買一條友都妹咁耐都未拍板 人地都簽左幾個

David Ospina leaves for Napoli

袋番埋佢算啦

收唔收到3m？

Current squad list for Saturday's game at Boreham Wood includes the likes of Amaechi, John-Jules, Balogun and Medley.

Steve Bould will be in charge.

ooo

放開風箏 玩開card game，會唔會埋唔到堆

2019年仲有人放風箏

【****超長文】【轉會秘聞】阿狗轉會談判官揭秘當年阿仙奴如何瞞天過海簽下奧斯爾

阿仙奴前首席轉會談判官Dick 記者Charles Watts採訪，揭秘了阿仙奴瞞天過海簽下奧斯爾的過程：

“實際上，奧斯爾的轉會故事應該被稱為巴爾的轉會故事更為貼切。”

“2013年皇馬真是費了九牛二虎之力才簽下巴爾，他們花了巨額轉會費，還給出了一份巨額合同，這些都意味著他們很可能要出售一些球員，因此，我認為正是巴爾的轉會讓我們有機會簽下奧斯爾。”

“當時我們獲得了一些皇馬準備賣人的信號，因此我飛到了馬德里與他們的經理桑切斯進行了會面，他對我說他們正在考慮出售賓希馬或者迪馬利亞，並且告訴了我標價。”

“我馬上打電話給加齊迪斯和雲加，我們都非常謹慎而且對此持懷疑態度，但那次會面至少讓我們知道了一件事，那就是皇馬準備出售一些球員。”（當時加齊迪斯在土耳其督戰歐冠vs費內巴治的比賽，得知消息後，他立刻飛到了馬德里加入談判。）

“第二天，我和加齊迪斯繼續與桑切斯進行協商，他又稱安切洛蒂不希望賓希馬和迪馬利亞離隊，但他提出願意出售奧斯爾。”

“雲加對奧斯爾非常感興趣，他覺得我們的中場需要奧斯爾這樣的球員，但當時我們還不清楚奧斯爾的態度。我們提出想和奧斯爾進行溝通，但皇馬說先讓他們和奧斯爾談談，我想，對於奧斯爾來說，那並不是一通愉快的電話。”

“後來我們跟奧斯爾通了電話，然後他的父親及經紀人就飛到了倫敦跟我們進行談判。之後那幾天，談判進展得很順利，在轉會窗關窗前48小時，我們幾乎就要達成協議了。但還有個障礙擺在我們面前，那就是熱刺主席列維。”

（當時列維還沒有最終批准巴爾轉會皇馬，球員和皇馬都很緊張，同時，據報導，列維當時還沒有意識到阿仙奴正在談奧斯爾。）

“當時加齊迪斯正在馬德里與皇馬談判，我則前往慕尼黑與奧斯爾方面進行個人條款最後的細節談判。轉會窗關閉前一天正好是北倫敦德比（阿仙奴1-0熱刺），那天早上，加齊迪斯打電話給我說他無法趕回倫敦，但他認為他和我之間必須有一個人要出現在北倫敦德比的俱樂部高層包廂中，否則列維會察覺到什麼。”

“皇馬經理桑切斯此前跟加齊迪斯說，熱刺方面批准巴爾轉會的最後一個條件就是—皇馬不能出售任何球員給阿仙奴，否則就不賣巴爾。加齊迪斯對此的回應是，他認為列維是在虛張聲勢，因為熱刺早就把巴爾的轉會費花光（預支）了。”

“加齊迪斯對我說，我們不能冒這個險（讓列維察覺到），他問我能否從慕尼黑趕到倫敦，出現在北倫敦德比的現場，因為他覺得列維好像已經有所懷疑。”

“我馬上買了機票飛回倫敦，當我走進高層包廂的時候，看到了巴爾蒂尼和列維，他們問我在忙些什麼，我說沒什麼，今天是北倫敦德比，我可不能錯過。”

（當天晚些時候，媒體就已經紛紛確認，熱刺批准巴爾加盟皇馬。Dick Law也在比賽后立刻飛回慕尼黑，繼續與奧斯爾團隊進行談判。所有轉會必須在第二天晚上11點前完成。阿仙奴的法務團隊此後也回到倫敦開始準備奧斯爾的個人合同材料。）

“奧斯爾的體檢是在沃爾法特診所進行的，我們希望奧斯爾能盡可能低調的完成體檢。但當我走進體檢室見到奧斯爾的時候，發現普度斯基也在那兒，他當時正在那裡進行康復治療。我馬上打電話給雲加，我對他說完了，普度知道這事了，他肯定管不住自己的嘴。”

“後來我們又得到消息，說曼聯準備嘗試在最後時刻截胡奧斯爾，加齊迪斯馬上打電話給我，要我好好看住奧斯爾的父親及經紀人。我在四季酒店的酒吧裡待了一整天，跟倫敦的法務團隊溝通合同細節，最終，他們及時把合同材料發給了奧斯爾，他及時簽下了自己名字。”

“發生這一切的時候，奧斯爾正和德國國家隊在一起，我們和他的接觸是受限的，但最終，我們及時完成了這筆轉會。”

啲00後仲會玩風箏

五線普

本身篇文都寫得幾撚緊張 一出五線普

屌又J，躝啦

但呢家已經比熱刺爬晒頭了

我廿幾歲仔都未玩過

是咪冇童年

黎緊佢都會變埋Card Game 一份子
阿仙奴第5隻Ace

班大陸人覺得香港人遊行死不足惜
想知佢地點睇同胞遊行

癡撚左線

佢地應該冇機會g

《中華人民共和國集會遊行示威法》第三條 公民行使集會、遊行、示威的權利，各級人民政府應當依照本法規定，予以保障。

3.5m鎊

Ahaaaaaa

唔撚洗訓？

《中華人民共和國憲法》第一章第二條 中華人民共和國的一切權力屬於人民。

係大尾篤都有人放

第一次聽人講興趣係放風箏

我無野好講，我要見律師

愛狗仆街死未

又要返工

但當我走進體檢室見到奧斯爾的時候，發現普度斯基也在那兒，他當時正在那裡進行康復治療。我馬上打電話給雲加，我對他說完了，普度知道這事了，他肯定管不住自己的嘴。”
笑到仆街

阿仙奴日前宣布簽入巴西18歲前鋒馬天尼利，由於佢只係嚟自聖保羅省球隊伊圖諾，所以大部份球迷都「唔知佢乜水」，不過原來另一英超勁旅曼聯對佢早就有好深認識！

馬天尼利最初係踢巴西豪門哥連泰斯，之後因為父母搬屋先至轉投伊圖諾，16歲已經為球隊一隊上陣，成為伊圖諾史上最年輕上陣球員，而且佢嘅潛力亦得到歐洲關注，先後去過曼聯同巴塞隆拿試腳，其中曼聯對佢特別認真，安排佢4次嚟曼徹斯特練習合共60日，並且喺一場熱身賽入面披起「紅魔鬼」球衣上陣，曾效力曼聯嘅巴西兄弟拉菲爾同法比奧達施華，更加請埋佢去屋企食飯，由兩人媽媽落廚煮巴西菜以解佢思鄉之情。

不過，馬天尼利當時因為工作證問題未能投身英超，上個月18歲生日拎到意大利護照，先令佢可以唔使工作證加盟阿仙奴。馬天尼利早前獲邀參加巴西美洲國家盃訓練，就同尼馬等星級國腳一齊共事。唔講唔知，今次轉會據聞係巴西國家隊總監伊度背後發功，報道指伊度喺巴西踢完美洲盃決賽後，就會正式加盟「兵工廠」。

又拉我落水

Ismaila Sarr: Watford interested in Rennes winger as Arsenal monitor deal

Watford remain interested in Rennes winger Ismaila Sarr but would have to break their club transfer record to sign him, Sky Sports News understands. The 21-year-old is likely to cost £35m and it is understood that Roma are in advanced talks to sign him. One source claims Arsenal will also be interested in signing him if they cannot complete a deal for Wilfried Zaha.

Sky Sports News understands that Arsenal have launched a £40m bid for the Crystal Palace forward. Sarr, who scored as Senegal secured their place in the last 16 of the Africa Cup of Nations with a 3-0 win over Kenya on Monday, joined Rennes from Metz in 2017. He made 39 appearances for the Ligue 1 side last season, scoring 12 goals.

Follow the Summer Transfer Window on Sky Sports
Sky Sports News brings you the very latest news from this summer's transfer market with three new shows. Start your day with Good Morning Transfers at 9am as our team of reporters bring you the latest news and insight. Transfer Talk then follows at midday delivering analysis of the biggest stories. And join us at 7pm for the definitive round-up of the day's news with The Transfer Show.

And as well as tuning into Sky Sports News, don't miss a thing with our dedicated Transfer Centre blog.

又話簽般尼件矮仔?

班柒頭諗住求高狗比錢買沙夏
應該柒左先會轉攻短撚

直接扑Fraser 啦

哪有錢 你老母

24

今晚食唔食華記?

唔食 琴日食完g bo 咳到仆街

食屎啦

個記者會學界貼地到諗起2014有幾on9

喳ga

【梁美芬無膽應戰 學生校董深表同情】

梁美芬議員早前透過記者朋友回應[1]，指出不認同亦不會答應理大學生校董李傲然的邀請：「不會答應這種枝枝節節的活動」。學生校董李傲然對於梁美芬議員無力應付公開考試表示深表同情和感到失望，亦反映了梁美芬議員對所謂通識教育科一知半解。本來打算以開放態度與梁美芬議員公開討論通識教育科的發展，透過試題同場較技，卻是不得要領，更冷酷地藉辭推搪，「歡迎對方觀看她過去在立法會有關通識科的公開發言、曾撰寫的相關文章及拍攝過的短片。」更突顯其高高在上，對青年工作一知半解、斷章取義，難怪意見未見教育界理會，亦不受青年人歡迎。

通識教育科講求的思維方式、概念掌握和論述能力，對培養青少年的批判思考和表達能力有莫大幫助，並非梁美芬議員指出令為今日香港社會青年問題的根源，更何況早已有不少教育界的先賢翹楚撰寫通識教育科對香港學生成長有所裨益[2]，今天更有教育局官員開腔回應[3]，指出未見實質證據顯示通識教育科令學生變得激進。

既然美芬姨姨認為這是「枝枝節節的活動」，也只好希望美芬姨姨不要「吱吱喳喳的說話」了。

吱吱。

屌你老母句吱吱我笑撚咗成分鐘

點解阿狗d轉會完全無睇頭

高狗科水 準備一字排開

埃及贊仔張伯斯一字排開宣布續約

不了, 謝謝

雨革嗰陣各派都有做過錯野

同樣錯誤唔敢再犯多次
香港冇得再輸

dllm今朝忙到pk

星期五&林奠&高安基&建制狗奶共狗全家空難死落地獄

唔要罷就 宣布升5個u21上黎

買個6m垃圾都唔用nelson
屌

快撚啲推

funson reported

nelson黎緊又會借出去咩？

呢排成日係唔同媒體見到自己，感覺好怪

梁義士

po上黎睇下

hku兩個都咁撚勁果然係香港一大

而家班14 15 歲讀到上hku
將會更激

董狗港獨祖父

但有林奠同牙蔥兩個弱智校友

挽留星期五

個個都唔睇內文

二大

班人完全係小學雞, 搶#2 呃正評

呢度有冇手足都係一大

Radio Marte [Naples based] : Napoli are keen on Tierney who features at the top of the club’s list to strengthen the left back position. Kieran is interested. But there is competition from #AFC.

#AFC have offered #RMCF €32m plus €3m in add-ons for Lucas Vazquez and a deal could be done as soon as Monday before the Los Blancos fly to the US on Tuesday [via @AS_Maroto]

#AFC will do everything in their power to convince Vazquez, who is headhunted by Emery, to join the club. The player is open to the move but personal terms haven’t been discussed yet [@AS_Maroto]

用下腦都知
而家林鄭可以話你唔肯對話
學生就提出兩個合理但佢唔會接受既條件 推番個波俾佢

.

班鍵戰可能仲精英過hku cu ust SU
夢遊完仲咁好精力

Torreira on why he chose Arsenal: “It was the best option. This is a huge club with massive support across the world. The fans & everyone associated with the club have made me feel so welcome. I really feel like a part of the family here.” [FourFourTwo] #afc

Lucas Torreira: “It’s been a pretty big change for me. Genoa is a much smaller city than London, but every week I feel more comfortable & learn new things about the way of life. When I arrived, we saw traditional landmarks, trying to get my bearings. Now it feels more like home.”

唉屌
買benanncer咪好

Arsenal will miss out on 21-year-old German goalkeeper Markus Schubert, who has decided to join Schalke from Dynamo Dresden.

Arsenal have made contact with Gremio over the signing of Argentina international central defender Walter Kannemann, 28.

民主派 醒定啲

30m lucas or fraser
我揀fraser
起碼唔駛驚西班牙兵水土不服又思鄉
而且有英超經驗
照計人工都平d

標題黨 大家禁入去睇下內文先啦

想買D 1030

嘩屌鏝真係買咗Rodri

Fraser啦屌

梗係fraser啦

又扮買人 屌你老母

Fraser有英超經驗又係助攻王
Lucas喺皇馬又少出，分分鐘係下個Dso

中間果隻收皮啦

同意公民民族主義 但香港民族論本身唔夠完整

想佢平安散到心趁仲有時間走

岩岩做完，見唔到馬仔姐姐，
但係終於有人聽我講，頭先努力忍住唔喊好辛苦

佢代表佢老豆上封面

屌，咁貴執皇馬垃圾

寧願要zaha

vazquez好撚功喎 一黎我即印佢

跑落底 底線出波去底線

岩呀 快d黎plz

畜生 阿記無前四 仲印衫 波衫都咪撚買

邊忽勁 睇唔出

成日助攻比c朗喎 過到人

好過2&b la

31場 1入球 3助攻

冇可比性

2&b唔係青訓一早比人清

2&b全隊top3勁

你又假膠9C

歐霸決賽入波喎

仲幾靚添

但條友仔8成時間都鳩下鳩下咁

2&b >>>>>> laca

有價好賣 拿羊

西甲同英超會差好遠
英超踢波根本無空間 我覺得佢難發揮

再講佢d數據......

伊斯高 阿辛斯奧 華斯基斯 三個都吹大左
吹大既程度各有不同咁解

正如當初謝斯洛迪古斯都吹到好大 咪一樣係普通料

你寧願要奧燒定伊斯高

簽到! 我唔反愛狗一個星期

講真zaha買返黎即食最好 比多幾十m至少踢懶英超唔會係水貨

兩個都唔要得唔得 想要返卡叔

真係要揀就伊斯高啦 奧燒真係唔得了

左zaha右華c基c

上年已經講啦結果比人話有美羊做翼 唔洗買隻伊和比強化版

美羊做翼廢到 爆唔到人+過唔到人出波又廢

希無人諗住今晚去遮打花園

今晚唔係媽媽集會咩

訓下算了

臭燒今季有咩作為

都去得

據《鏡報》消息，兵工廠即將完成與聖伊天後衛沙利巴的交易，然後將它租借回聖伊天一賽季，聖伊天主席在接受採訪時亦表示，希望他下季能夠留隊。

據悉，兵工廠希望以2600萬英鎊的價格簽下這名年輕後衛，雖然熱刺也對沙利巴很感興趣，但是兵工廠是更加接近的一方。如果能夠簽下沙利巴的話，這將會是阿仙奴今夏的第二簽，此前他們剛剛簽下了巴西前鋒馬田內利。

上週曾有法國媒體報導聖伊天拒絕了兵工廠最初的報價，因為兵工廠想要分期付款，但是聖伊天希望阿仙奴能夠一次性支付全部費用。

但是現在又有法國記者消息稱，兩間球會的談判仍在繼續，而且他們即將達成協議。若是這樁轉會能夠最終成行，阿仙奴願意先將沙利巴租借回聖伊天。聖伊天主席羅蘭羅梅耶爾（Roland Romeyer）也表示，希望沙利巴下季能夠留隊：「下季他將留在球會。如果我們和其他球隊就沙利巴的轉會達成協議，那麼這是一個必須滿足的條件，這也是沙利巴本人的願望。」

沙利巴上季為球隊在各項賽事中出場19次，沒有收穫入球和助攻，據悉他最近才和球隊簽了一份四年的新合約。

一早講左啦 上季無人聽之嗎
靠速度踢英超係無用 威力同國外聯賽比差好遠
巴爾可以走4疊爆鳩malcon 係英超得唔得？
如果靠速度就屈到機禾仔就做左球皇啦

真羊追波仲要跑得慢過kompany 打ST就得 其他不了

掟26M出去仲要等多年先有得用

買Vazquez即係又踢番352
寧願拎35m買個rwb都唔買卡拉斯高/Fraseron99

Zaha今年27歲, Fraser 25歲,仲要平一半
Zaha 34場10G10A, Fraser 38場7G14A
Fraser真係抵好多

點解買Vxxxxxx=352

Earlier reports from Mundo Deportivo even claim that the manager of the Premier League side Unai Emery already has a plan for him - Vazquez will be the wing-back in a 3-5-2 system.

This is not an impossible task for Lucas. He mainly plays as a winger but he also has played as a wing-back and a right-back for Los Blancos.

Zaha直接或間接製造入球率係高少少嘅

比比狗賣?

嫌貴一係買keita balde
佢係國米出唔夠場
實力係有

Monaco要價應該平過Fraser

但係價錢差一半,仲要冇resale value

Fraser 都係30M左右姐
仲踢開英超

乜你地睇波仲停留係入波同助攻only ?

沙夏明顯會比費沙早殘 但唔係因為27同25歲既分別
場上作用黎講沙夏比費沙明顯而大威脅得多

當然費沙都係好球員 團體足球上亦明顯比沙夏優勝
以及價錢又平一截

但現今呢隊無戰術無板斧無套路既西波
絕對更需要沙夏

點平都要30m以上，Monaco當年用30m買

沙夏明顯會比費沙早殘 但唔係因為27同25歲既分別
唔係因為年齡，咁係因為咩而早殘？

你覆緊邊個,我睇唔到

國米reject左34m 歐purchase option

30m 歐應該岩岩好

佢係比錢借左一季先有34M option
就咁買起碼40M歐啦

覆緊牙鏟

國米俾咗5m歐loan fee

垃圾唔洗理啦

非洲人比歐洲人早熟早殘係常識黎（原因可能係血統...報大數等）

而且沙夏用蠻力多 比人踢又特別多

再睇返佢個profile 大傷唔多 微傷好多

又係d永遠唔會完全好返咁踢既球員

咁既踢法唔能夠持久

通常30過後一次大傷就玩完

翼真係好難搵

巴丁幻幻好似幾好丁

係咪愛狗嫌費沙矮

fraser都係出波勁
講突破唔係ZAHA果皮
而家陣中阿狗識突破班人得IWOBI叫好D

愛狗唔識用姐

Nelson 已在陣中

我講左兩年都係果句
沙夏無可能單對單防到佢 一定要夾 什至3人夾
當你要夾沙夏果陣 其他球員就會有空位
咁你就會幫到某d特別需要空間既球員發揮 即係臭燒什至沙卡
呢個就係佢同費沙唔同既地方
費沙單對單可以過 但同沙夏有距離
如果打雲加ball 撞黎撞去一定費沙好
但愛狗波真係

仲有 費沙傳送質素比沙夏好
但係留意返 基本上你比咩波美羊 佢搶點成功率都高
當然炒飛機既頻率都高 但佢搶到點就係機會
係量方面 沙夏成功率必定比費沙高

你要一擊即中 球球靚波既話 費沙+拿 好過沙夏+羊
但踢波唔係講入幾多球靚波 但睇你總數入左幾多球波only

拎件細梅比佢

keita balde都唔勁 無腦力架

窮人版mane

沙夏多盤扭突破，打法注定早殘少少

沙夏識博penalty都夠啦 屌拿羊成日禁區比人踢都唔跌

含家剷 接左單生意奶左野

阿狗巴打稱之為插水
無搏12 呢個terms架

支持下姐

做乜鳩

報錯價

執小左？傻西

死愛狗肯買人未

今晚唔了 約左fd 子去玩

執小左都仲好d

希望啲大陸雞有開工啦

有冇手足一齊去睇人跳舞？

聽日陪女
7月7去

蝕左兩皮 點睇

陪隻雞都唔陪我，你變哂喇

簽左野未

不嬲星期六都要陪女
星期日再組啦

LS | Understand that Arsenal are not interested in signing Real Madrid's Lucas Vasquez. #afc

No talks and no offers from the Gunners. Nothing.

屌 用nelson好過啦

簽咩

報價個啲？

星期日我過高鐵等，要做訪問...

終點等

牙kay

Matteo Guendouzi on his hair:
“I’ve had long hair since I was young. I have the same hair as my younger brother & my mother, although not my Dad - he’s not got much now, so I hope to keep mine for longer than he did!”

阿狗真係大L把錢，係唔用啫

Eleven Premier League matches are rescheduled

Arsenal v Burnley
Saturday, August 17
Kick off: 12.30pm (originally 3pm)
TV: BT Sport

Liverpool v Arsenal
Saturday, August 24
Kick off: 5.30pm (originally 3pm)
TV: Sky Sports

Sync our fixtures with your calendar

Arsenal v Tottenham
Sunday, September 1 (originally Saturday, August 31)
Kick off: 4.30pm
TV: Sky Sports

Watford v Arsenal
Sunday, September 15 (originally Saturday, September 14)
Kick off: 4.30pm
TV: Sky Sports

Arsenal v Aston Villa
Sunday, September 22 (originally Saturday, September 21)
Kick off: 4.30pm

Manchester United v Arsenal
Monday, September 30 (originally Saturday, September 28)
Kick off: 8pm
TV: Sky Sports

'It was never going to be £40m+1' - Ex-Arsenal transfer fixer Law reveals all on Suarez bid and Liverpool's fury

係咪下季nelson都唔會得到重用....

我850度近視次次配都至少千幾蚊

巴西法穴幻幻》nelson 凡人識條鐵

鏡片貴 框其實好平
咁當然你唔介意塊鏡片厚到仆街係可以好平

Arsenal have re-entered talks with Barcelona for Brazilian winger Malcom.

“Open dialogues and evolving situation.”

[via Di Marzio Staff @MatteMoretto] #AFC🔴⚪

巴西雙翼

要操到The Rock咁

行出街就比人搭了

去啲唔係連鎖應該抵玩d 果2間太貴

2020似乎九東黃國健唔選 交棒比何啟明

框都唔係特別平，睇用咩物料
膠框唔太靚，普通金屬又重，鈦金屬又貴

好彩me唔是4眼

班保皇都知自己要換人啦

搵民協個何啟明去擾敵啦

做啦望

8點半 做乜鳩

保皇換血快過泛民好多

全部傀儡 btw想睇何君堯點
村撚唔鐘意佢
差佬？
雷動田二少都未到你啦

On this day in 2017: Arsenal completed the signing of Alexandre Lacazette from Lyon for a club record £46.5m fee. #afc

快撚d推爆po啦
依個19白痴topic

姐係點

成百個點推 星期日游行topic啦

即係溫格返黎教阿森納

復興了

咪撚再比佢推po

1001

見到爺爺就

baby kingdom又有贏

推

Ust評議會又捐十皮

好撚癲

穆迪預警：香港2047年前一國兩制隨時消失 政治、經濟獨立受損

全世界開始醒

請搵topic批核師會然

好掛住芯慈

太聽話,老師份功課要佢5年內交到
佢要威,頭兩年就想做晒佢
作為香港特首無用香港人既立場諗過任何政策
喺中共,香港人,佢下屬既眼中佢都係唔合格

多謝林鄭 淋病好波

要考第一牙

搞鳩細路佬

囡

好打得年年考第一

大家期唔期待嚟緊動漫節嘅Playstation达哥環節？

舉牌支持達哥返大陸𢱑金

諗住去撐完美世界m

你唔想咩

萬人包圍达哥

達哥返大陸宣傳王者啦 洗撚去咩PlayStation 搞呢d廢活動

唔知有無人組團撐達哥

香港青年協會

頭條新聞

[癡撚線]大J殺入屯門撚鳩支那歌妓

大j 伍乞衣輪流車左達狗幾多巴

呢個光頭戟只少有d良知

係
達狗

良知好撚貴架
本來好僧rose ma 大j 呢d
屌點知 達狗一個反cup 代替哂所有位置

仲有青聯

禾即subscribe哂佢地先 死達寇好快啲死出黎
做連衛兵批鬥你條撚樣

大家都見證住達哥變

睇媽媽集會
衝完立會 支持開既人都冇轉立場屌D後生仔暴力

奶政府係咁

Arsenal have offered Real Madrid €32m plus €3m in add-ons for Lucas Vazquez. A deal could be done as soon as Monday before the Los Blancos fly to the US on Tuesday. [via @AS_Maroto]
唔想要個d就咁快手

谷7/7

谷呀

科大
Hocc
民陣

連連登反開嘅笑波子今次都上神台
達狗今次真係計錯數，我諗佢都估唔到連登喺今次單嘢咁有影響力
以前舊登咁多年都冇咁多人識，今次連登個朵響到連立會議員都喺電台講

因為連登係child登，真係細蚊仔都上，以前高登真係多毒撚，依家apo果d個個一出到黎都係型男/文青靚仔/kolasinac咁大隻/似明星

屌佢 到現家都冇出過聲
連ali 柏豪呢啲tvb偽人都出過聲

U

Smart ass

Me唔敢出黎

正想講

lihk帶到風向嫁

斷估唔會有真。小學生上呀嘛

me唔敢出
上次同po9 睇波成班比比鳥同坦克dllm

我

Cls 又曲線 J 自己

比比鳥咁柒?

U開口埋口都屌人老母

#AFC’s winger search continues:

• Zaha is the number 1 priority

• Malcom has been offered to Arsenal by Barça & there is interest to sign him

• Lucas Vásquez is NOT on the agenda

[@charles_watts]

快手開